傾樓供30年，到2047係咪層樓送番俾大陸？

供樓

擺明啦

諗到2047先送咁樂觀

係送樓俾大陸
再加你本人跳樓

完

買太古城囉999年租期

樓畀大陸，集中營畀你

50 年不變 = 50 年後一撚定變
一變會點 ? 就係香港人會反對
所以, 狗共由第 1 年開始就殖蝗, 洗腦, 對50 60 70軟 (用利誘)
對80 90 00 後硬 (用打壓)
以上種種都係為左準備 2047而做

所以層樓供到 2047
佢理撚得你咩人, 全收歸黨有
根本唔係咩出奇事
班藍屍唔見棺材唔知死

供完收歸国有

而家都同你講*法治*
2047到時點 自己諗

你以為共產黨有合約精神既咩

過多兩年連樓都唔俾啦

有錢買太古城2047都走左啦